大家點睇啲仔係女面前扮曬cool

明明係班仔面前最撚嘈係佢

靚仔 ---> 好型好cool呀
唔靚仔--->死毒撚

睇樣

算啦佢幾靚仔

係咪怕醜

我覺得佢係專登扮cool

因為唔中意女人

講多兩句係厹，唔出聲係扮COOL

你條毒撚😂😂😂😂

樓主d post好搞笑

你個老處女

你個毒撚

啱阿，唔啱傾咪唔理你 咁都要俾樓主審

不如我幫你破處算啦

ok 交換相先 互含ok?

Ok留tg
不過你唔係48歲咩

個名9吹姐
張相有誠意好喎

真係我 個頭型唔型

我覺得我型過你
我hku space engine asso又靚仔

你個asso仔 我讀恆大
頭都唔gel仲話自己型過我

同女子係啲仔面前化晒妝咪扮晒靚一樣。喺異性面前通常都係要表現出吸引人嘅一面，唔係好奇怪姐。